世柒：紅包 就係行賄 悉尼大學學生會立即DQ中國留學生

University of Sydney Union (悉尼大學學生會) 正進行選舉，中國嚟嘅候選人，喺微信喺咁派 紅包 ，好似 X 建聯香港大學果個朱科咁，喺香港，因為有李國章、梁振英呢啲人渣包庇，所以要拉朱科出港大，恐怕要出動法院。但澳洲悉尼大學學生會，睬中國人都傻，立即DQ咗果個候選人，依家一個中文傳媒都無講，依家先報出嚟，係英文嘅悉尼大學學生會報。

中國留學生輸出派 紅包 陋習

投票期間派 紅包 ，其實就係行賄，一個慣於行賄嘅地方，係唔可能有清廉官員服務民眾，呢個係簡單不過嘅道理。由美國退還庾子賠款至今，其實世界各國接納中國留學生，本來係希望扶中國一把，希望中國嘅文明水平回復一個文明國家水平，但依家越嚟越唔妥，不單所謂唧海歸並無將外國嘅良好風俗帶返中國，反之，將中國唔少劣習帶到全世界，先喺香港玩賄選，四處用微信 紅包 派嚟派去都唔認賄選，依家中共更大貪，想開始滲透悉尼大學學生會，又玩呢味嘢，好彩澳洲人醒，唔理三七廿一DQ咗先講。

中國留學生係咁輸出呢啲派 紅包 惡習，不單會污染其他國家，而且一般嚟講，已經干犯刑事罪行，我相信派 紅包 果個中國人，唔會被DQ咁簡單，澳洲警方應該好快會搵佢，甚至可能好快就會驅逐果位中國學生出境，因為行賄幾多都係違法，呢個已經係唔駛辯論，如果中國人仲要同我辯論，咁叫習近平同王岐山唔好再反貪，任由果啲貪官吸乾晒啲民脂民膏算，反正中國人認為行賄係咁小事，以及咁偉大嘅話，呢啲是非不分嘅作為，簡直係黐線。

港大校委會選舉，其實朱科嘅做法，係令全世界有所警覺，如果中國留學生喺中共指揮之下，可以變得如斯醜惡而且不擇手段。其實世界各國應該考慮停收中國留學生，俾得起學費又點，周圍抄襲，又派 紅包 ，搞到世界各地嘅大學污煙瘴氣，過去一百幾年世界各國嘅人民同政府喺中國人身上所花嘅功夫，簡直係白費功夫，美國退還嘅庾子賠款，除咗依家為新竹間清華大學有經費上嘅貢獻，真係一無是處，有啲文明，好可能係救嚟都嘥氣，土耳其如此，中國亦如此。

學生問: 「中國呢個國家不斷向一帶一路派紅包，派去英國、法國、德國，所有異見份子、異見地區國家唔係一樣被排拆?如果唔係選舉，派紅包就正常?」

唔係話悉尼大學學生會做唔啱，但老實講，大陸人係咁嘅個性，或多或少係某些國家"種"出黎。澳洲自己最清楚，邊個國家有骨氣唔賺人民幣? 咁撚公義? 咁撚大愛?

最後個學生都可以繼續參選 但唔肯定有無選到 應該就無

選到啊
Sydney Uni一早比人攻陷左啦

去到英國都係咁

成大個Chinese Society 幫條仆街助選

佢雖然係有做到少少野
但係有成個助選團又搞唱k又落club咁樣

對其他侯選人根本唔公平

根本自己on9

啱吖

點解講到外國各國咁大愛
扶中國一把?
都係為左錢咋
非洲好多國家都受戰亂影響
好多人都生活艱苦
佢地無錢 唔知大愛國幾時收生收到佢地
幫佢地國家培養人才 以脫貧呢

真係選到啵 usyd由起棟新Buinsess School就知咩事啦

CSSA

華人賤種

之後上訴得值有冇睇？

上訴嘅理由真係無得頂